不如一槍打死我

不

唔想做人了

有🔥 食完先死

幫我點🚬

快點

數123，一齊開ok?

🚬🔥

屌，係前面點架，你係後面點，我點食

啲煙識追🔥含 放心啦